特斯拉股價飆近6％ Elon Musk財富1日大增逾2500億

美國電動車大廠特斯拉（Tesla）即將被納入標普500指數成分股，推升其股價再週五（18日）大漲近6%，馬斯克的個人財富也在同日寫下新高、暴增近90億美元（約新台幣2534億）。

根據彭博億萬富翁指數，隨著特斯拉股價跳漲，馬斯克的淨資產增加近90億美元至1673億美元（約新台幣4.7兆），其今年以來的財富大增1397億美元（約新台幣3.93兆），是全球富豪中財富增幅最高的1位。

據報導，特斯拉股價今年迄今飆漲731%，週五收盤達創紀錄的695美元。特斯拉將於12月21日成為標普500指數成分股，自11月宣佈這項消息以來，特斯拉已經上漲近70%。

[url]

13 個個農夫山泉垃圾水，勁撚過馬雲同馬化騰

敎主就嚟追過光頭佬

Bezos 好似分左俾老婆唔少

死臭雞屌佢老母

真名上連登